例句：我地［xxx]係為左保護［xxx］嘅安全

神獸完d狗就可以講我地神獸你係為左保護你嘅安全，佢地一定好感動